今日去茶餐廳叫咗個豉椒牛河兜亂 條撚樣竟然係我面前兜

我即場屌柒佢

哦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

屌你老母，今日有個閪客叫我兜亂但我唔記得落單，攞返入去又驚比廚房屌唯有喺面前兜，跟住俾個客閪面

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

唔好意思 近排練開鐵沙掌
一時慣咗手勢

成日企喺我後面，你係咪基架？

我直接倒落地,用腳兜亂
咁撚多聲氣吖拿

OK...我笑左

間野嘅西多屎真係有屎

其實唔兜亂又點炒牛河？

樓主你嚟？

屌那星有人影低咗
明明講嘅時候唔覺眼有人拍片